6月4號先解封 連尼住有乜陰謀

201864...好能恐怖

我去足28年了

原來cos黎

乜鳩名黎

ok 銅鑼灣e出口賣坦克模型嗰個就係我

牠死鳩咗了

hi反斗車王

收皮啦狗

hi my dog! welcome back !

你老母呀垃圾馬

吃糞啦廢柴nigga